原來仲有人放大假唔去旅行

問個毒撚同事放假去邊度玩 佢話留係屋企
毒撚到

同毒撚上連登一撚樣

有咩問題 唔想使錢 假多要清假咪咁

係呀 吹咩

唔去咪唔去囉,
人地點用假期掛你撚事咩

關你撚事 去到唔想去想喺屋企休息得唔得

點解放大假一定要去旅行
由其係大假多嘅公司
有廿日都放到四個星期
唔通一年去四次

點解唔去得四次
大把frd咁做

關你撚事咩屌你老母

原來有人咁少事都鍾意上連燈講,毒撚到

無人話唔去得四次
但點解係放大假一定係去旅行